# Proyecto base

Este un proyecto con la estructura y librerías ya importadas. 


## Debe ejecutar esto al incio para instalar las dependencias
```
npm install
```

### Para ejecutar el proyecto
```
npm run serve
```